和理非撚入晒黎 我屌晒你地老母

sorry用個標題呃左你地入黎
最近連登吹起左818要完全和理非嘅風

大家仲記唔記得上一次吹完全和理非嘅風
係805呀屌你老母金魚記憶呀

805最後變左區區混戰，全港催淚彈放題呀
有得和理非邊撚個想勇武，大家69一齊走出嚟嘅時候邊個會一開始就想衝？

明明講好晒兄弟爬山，各有各做，不分化不割席，宜家又話淨係要和理非？
有冇諗過警蛆比唔比你和理非？
818個遊行99%出反對通知書，啲蛆蟲一開始可能就舉旗話你非法習結，9秒9後就催淚彈放題，咁你地點做？唔行即散？定反屋企瞓覺？更何況宜家已經證實有蛆蟲混左入黎，佢地帶頭起事又點處理？

我請大家回想返兄弟爬山嘅精神，勇武同和理非合作，先可以發揮最大嘅力量。兄弟同心，其利斷金切勿受分化撚影響

P牌出post排版有問題勿插

陳雲：
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢，不是民間眾籌。

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

香港機場危險!推到出旅遊警示!